讀野雞大學出身既你，家下做緊乜

飛機師

全職打電莖

待業中

乞衣

爸爸公司打雜

失業

除左kongu其他都係野雞

Ibank

地盤

看更

電腦分析你有100%係kongu仔

ptgf

除左HSU其他都係野雞

真
香港得一間u

做醫院助理 好唔想做

中學生先會鐘意咁樣打飛機

做緊隱青

係，讀HKU，我認係野雞，ARWU top 100都無成日有人扮上菜。

做人唔好咁戇鳩，你咪去睇吓笑鳩黃黑luck個reply嘅user id係乜

係乜
我undergrad讀完左n年, 有時都仲係會拎依d講下笑
不過通常中學生的而且確對非kongu不入啊, 非三大不入啊依d講法比較認真既

做緊愛